\chapter{Mejoras}
\label{chap:mejoras}

\noindent

	\drop{L}{as} posibles mejoras y trabajos futuros las podemos dividir en varios grupos,
	debido a su complejidad y su alto grado de diferenciación debido a su 
	arquitectura. Por un lado tenemos el \acs{UAV}, la estación terrena y la aplicación.
	

	\section{UAV}
	
	Las posibles mejoras son inumerables. Por un lado a lo que se refiere a su
	estructura, se pueden realizar otros diseños buscan mayores grados de aerodinámica,
	fabricarlo con otro tipo de materiales como son la fibra de carbono, u otros
	materiales muy ligeros y absorventes de glopes. En lo que se refiere a la potencia 
	y respuesta de los motores se pueden introducir motores de más potencia, aunque esto 
	hace que aumentemos considerablemente el peso y puede ocasionar más riesgos y problemas
	burocraticos. Para terminar podemos mejorar la electrónica, incluyendo muchos más
	sensores, e incluso un ordenador de abordo para resolver las rutas dinamicamente
	ante posibles incidencias.
	
	En lo que se refiere a sensores, existen multiples opciones y alternativas.
	Como por ejemplo un sonsar, para evitar obstaculos. Medidores de velocidad del
	viento, para ser más precisos en la mediciones, una brújula externa, para
	evitar interferencias debido a su gran precisión y sensibilidad.


	\section{Aplicación}

	La aplicación web se puede diseñar para dispositivos moviles, permitiendo
	una mejor adaptación, rendimiento y visualización de la aplicación en el 
	dispositivo. Se pueden añadir opciones como poder hacer nuevos objetivos o
	puntos de destino, pulsando con el dedo sobre el mapa. Para facilitar al
	usuario su tarea.

	
	\section{Estación Terrena}
	
	La estación terrena se puede mejorar permitiendo controlar más de un \acs{UAV},
	ya que por el momento no se ha implementado esta opción. También se puede mejorar
	con una antena de seguimiento, que permite alcanzar mucha sensibilidad en la
	recepción de la señal de los \acs{UAV}. Está antena necesita saber en todo momento
	la posición del \acs{UAV} para orientarse y apuntar en su dirección. El sistema de
	comunicación entre el \acs{UAV} y la estación terrena se puede cambiar por
	un sistema \acs{GSM} que permita conexión continua en toda el centro urbano, pero 
	problemático para el uso en zonas rurales donde la covertura es deficiente.
	


% Local Variables:
%  coding: utf-8
%  mode: latex
%  mode: flyspell
%  ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
